幣少係咪已經short撚咗

唔貼link啦費事俾人以為我係幣少軍

佢條新片我開頭以為係做法事

佢d marketing我真係冇一樣睇得明